[League of Legends][46] 1001唔開POST比狗屌

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

WA C

點解未有派膠系統

呢啲

定呢啲

返高登派比你

下邊都無波
我去過橫濱水手

樓主生粒粒

你老母比狗屌

你自己開POST咪唔洗驚去錯POST

食雞白

日本個D好食好多 香港不了

七仔幾時有炒面面包食

日本7仔個egg salad sandwich好味到

idiot sandwich

好撚憎軍佬 悶撚到

DU個隻算好好睇架啦
會主動向前行打人

壓力COOL

好多野記

伏唔伏

陳生今日勁到

揸fit

Wa jor 1 h

俾人捉左兩次去講經

揸ga

陳生勁到

有冇人有玩galio jg

癌症軍佬

FUDO!!!!!!!!!!

混緊分

好睇到

死未

去讀書囉咁

陳生玩第2隻啦好嘛
睇見都辛撚苦

you you you you you GET OUT

上班俠可以嗎

中東佬啦

月尾唔係會BUFF小小咩

拎住隻傻鳩咁既野再加外星人操作
仲要加D運咁拎左個第4名
唔知講咩好

個加密post仲嘈緊
無聊到

除左多野記同聽下廢老講經暫時冇乜野

lin

電王仲訓緊

入去嘈交

解密都嬲
仲要話比admin知

駛唔駛我幫你拍醒佢

LIN

彈你粒lin呀

食完飯話個事

黎啦黎啦

你過界 我話比老師知

例如 : 豪鬼加你25血......
唔係話冇撚用,你送比TKD佢一定要
但唔應該係咁樣改動囉我覺得

its fucking was

O~~蝦蝦蝦蝦蝦

抵撚死呀 軍佬食撚屎就啱

DP universal buff V SKILL 再實用D咪VERY GOOD
套KIT本身唔差

CAPCOM : S2今次又多左歐美撚打上黎 我地係唔會BUFF日本仔架

力榮 廢老有無請你食飯

新入黎,想問下呢隻傻鳩驚
是咪標題打得勁D
開台送頭 就一定會有千鳩幾個台狗去睇

索性整個v factor 啦

D到D人小學G到不得了

E道呢

係關口

Yes 羅湖等？

你帶人去call蛋捲既級數既

蛋捲bb唔是用黎屌
屌都屌mita 阿寧個d臭g la

文音痴左線

駁唔到

醒了

我個宋智恩呢

點解你成日睇呢d都係無乜進步

屌得台妹多

跟得你多

之前花仔都係normal先廢 打aram都好好地
自從同雞蟲兩條友玩完返黎 打aram都傻仔咁

是咪有咩誤會呀

駁唔撚到

不嬲都咁廢喎

嘻嘻

你係咪撐我架

你唔帶佢去call IU

台灣AL「7分就能讀大學」(最高500分) 大學錄取率創新高

我話花狗

同1028有乜分別==

原來係2048

2012

手足你咁撚串既

異議あり！

金刀串

請G持arrow

呢到我揸旗

?

这里我說了算

厲害了 我的哥

大家好,我係銅牌玩家,有冇 人一齊玩

桃花島好食好住做咩要玩垃圾GAME

大水貨

人老左,睇化左

有

咩名, 家埋一齊玩

7ss

秒

ばか

勉強記到 學足成日

上班俠

話事俠

豪仔你聽日唔洗番工喇
叫你拎膠布黎 你睇下你拎左d咩黎?

點解力榮返工咁多野搞

收工話事王

伏工

粒粒朋友

力狗

廢老之講經

廢老有無請你食飯

無

祝壓力做到隻狗咁

事實 唔洗祝

力狗返工.jpg

wac

我自動俾自己果份

而家有冇人玩

成班中學雞補緊習邊有人玩牙

見到Chef Le'mon

有無用支結他車埋去致敬

有磨刀

m記妹

又話做m記mt

捧個盤都冇力啦佢

請珍惜力狗
呢個袋總有一日爛

有無人打unrank ac xdd

inb4 permaban

wa.............CCCCC

=.=

這樣子就話了一個小時

靜到

？

話到

55

又係呢三個廢青 潛先

走呀賢仔 佢地痴線架

唔阻7ss話事 潛先

咁試下啦!

OK

ok 我潛了

7ss太慘

今日起唔阻7ss話事！

有沒人信

我

幫7SS話事

話事好型咩
傻B

巴閉law 英雄主義疊馬

都要話到先係嫁

還不都是你害的

咁就話左半個鐘

U2

邊個係爆線的朋友

me

1

2

賢....

狗是力

話是秒

只差一點點 即可以再話事

冇

可以嗎

BB

日本 卡樂B 宣佈在4月開始停售33款口味薯片，原因是受北海道去年接連受颱風吹襲，令薯仔失收。消息一出，引來熱烈網上討論，日本更有人在網上以炒價(最貴差不多40,000 yen，1套有66包，除開大約600 yen包)拍賣即將停售的薯片口味。由於香港店舖會從日本直接入貨，今次相信連香港人也可能會受 卡樂B停售 事件影響。

腎仔打G喇

屌咩彩仔
唔怪之得開分身撞到你果陣你唔撚敢出聲啦
驚人知你喺白金場打滾梗咩

ng-1

++

我秒左 sor..

你好好咩

有冇巴打一齊打rank 上季鑽 而家白金3

收工未

未

宇治波反彈

+我 lookie

+我 轟焦凍

+我 7ss

對面平均都有白金喎

sy ho lun 87

早D瞓啦

又大大大...

好撚洗腦

琴日開超階電腦個ac打rank撞到彩神佢扮唔識我
00:23
-.-
00:23
幫我反彩
幫我喺連登反彩

87

ARARM -1

減一

仲有人信

應該比電王入

番學啦仲打lol

希望今個月上到r5

玩META DECK R5玩得多就得啦

有冇人加入反花狗戰線 反死條台狗

嘟嚕嘟嘟 嘟嚕嘟嘟 嘟嚕嘟嘟 大大大大

玩魚人聖 兩個鐘r5有怪就放

秒秒秒秒 秒秒秒秒 秒秒秒秒 秒秒秒秒

冇塵 之前中伏合左副術

點睇tommy 帶回魔都勁過你

ANNIE渣住個暈點入場呀 !!
我應該帶雪球玩坦好D
輸TOMMY沒雪球 !

有貓睇

一入去就郁走左個cam

「姐夫!我家姐話佢唔想再返嚟啦! 」

『咁你仲嚟做乜? 』

「家姐要我幫佢攞返佢既野囉! 」
『佢既野?咁你身上都有好多我既野喎!還咗畀我先! 』

「姐...姐夫!!! 」
『佢離家出走兩個月,爭我120次既房事義務都要還呀! 』
「姐~姐夫~~~呢啲野你地兩公婆傾掂佢啦! 」
『我根本搵佢唔到,佢都不聽我電話!你代表佢嚟,就幫佢還啦!仲有, 睇你每次望我既眼神, 乜你唔係好飢渴咩? 』

「姐..姐夫...我唔明你講咩喎?嗱, 你最好掂我呀吓! 」

『呢頂帽咪我送畀你既?還返畀我呀!咁講係畀面你,其實你唔係好鍾意咩? 』

「喂!! 姐...姐夫!你~~~你做乜除我啲衫呀! 痴線架你, 我邊有暗戀你? 」
『呢件t-shirt係咪我送畀你架?攞返嚟啊! GAY我睇得多啦,好似你呢種眼神 , 一睇就知你係啦! 』

「呀~~~~!姐夫!妖, 我真係唔明你喺到up乜呀, Hi 你搞乜鬼呀係到?」
『你都係男人!咁都唔明?我要你幫你家姐還返畀我! 』

「姐夫!你~~你個死變態~ 你點可以夾硬嚟㗎!呀~~~~~好向左走向右走痛~~~ 」
『你收聲呀!嗌到破喉嚨都冇人救你架啦!幾正喎!皮膚比你家姐仲要白滑!woo!!!好爽~~~~!』
「姐夫!你~~你~~~~~停手呀! 呀~~~~~痛呀~~~救命呀~~唔好呀~~ 」

「呀~~~~!呀~~~!姐夫!唔好呀!好向左走向右走痛呀!!!! 」
『忍下啦, 我啲功夫都唔錯架! 你家姐每次都被我Hi到爽Hi到虛脫!我估過一個鐘,包你欲仙欲死! 』
「呀~~~!姊夫!唔好!唔好!唔好隊咁入呀! 我~~~~我~~頂唔順啦!!!!!呀~~~~~! 」
『咁就頂唔順啦!食到翻尋味呢!我睇都唔捨得走㗎啦! 』

「唔得呀!我要拎返我家姐啲野返去!呀...呀..! 」
『你家姐啲野咪又係我既!我射左咪畀你拎走囉!呀...唔得啦要出啦! 』
「呀呀呀~~~~!姐..姐夫..!求你停呀!我~~~我就射啦! 」
『我睇你至少要係到留兩個月還清條債至返得去呀!哈哈哈哈... 』
「唔好呀!救你放過我啦...我要點同家姐交代呀 」

...

do wt 7

有冇人見過我個bb宋智恩呀

比我殺左

辣椒仔返左黎之後成個人變哂

S

WAS

見係你 比你話一陣啦

好

垃圾驚

7SSY話事

變你老母
檢舉你個cm

大王好野

7SY話事

訓未

一定係出面D人帶壞左

話事未

我話緊

話

KK

話事啤

Wac

我都冇

Ok

不如一齊wac

6點 點解咁撚多人=.=

7ss無得話

有啦

返工啦你

力榮準備行刑

世界上有幾多個電王上緊連登
24個鐘都唔撚洗訓咁

有訓喎

笑咩

早

痴撚線架

電

返埋今個月唔做好冇呢

十卜清

撐電

過多幾個鐘唔見電王架喇

仲未夠鐘姐 就快無電喇

係咪就無電喇

WAC

電王叉緊電

好眼訓

訓

一齊

Ho

想跳樓

++++

渣ga

咁就話左一個鐘

話你老母

-.-?

食屎

咁多野記 伏到

又食炸G

一個鐘

賢仔救我

你救我先

大圍好多好野食

BB唔好咁

力狗做販賣機條友

BB唔好叫我食屎啦

食7SS

7ss唔食得架

救救力狗 佢係部機到焗死

等力榮請我

唔屌

岩岩出汽水遲左 條友一腳踢落部機到(春袋位) 我嬲撚到即刻跳左出機 拎起兩枝津路starburst steam

knock knock

Knock Knock 낯선 너의 등장이

大家姐條女係子瑜

不了

邊有汽水機有律路

甩甩fd

大家姐就好

AD威完一兩個PATCH
7.8又要變番ADC IN 2017 LUL

又自由活動交文件 食埋個tea先

得閒又出黎鳩up

路cn

露屎眼

青頭仔先鐘意小妹妹

兩隊屍狗威完一兩個PATCH
7.8又要變番屍狗 IN 2017 LUL

岩牙

TSM

G持

梳啦多梳簡動
個美國仔

連登搞乜學REDDIT
右邊有個UPVOTE

負皮你先

我負皮你地先

好想聽yuju叫我一聲oppa

負皮晒成頁

希望7SS話事 大家可以集中負皮佢

點睇架 apps無

不過連仔都係垃圾黎 人地叫佢乜就乜 死廢柴

出埋乜柒自選台

垃圾連仔

命運自選台

邊撚個負皮我 企出黎

ME

+1

+2

垃圾功能

Downvoted

遲下加埋moderators 真係不得了
等睇shadow ban

垃圾連登 返屋企了

屌你個正負皮又唔係REDDIT果D咁推到上前面
咪又係跟次序
除左打飛機之外有乜用

無 浄係識加垃圾
Pm同vip都無

點解唔可以LINK返去高登
比返隻啟暴龍我

回家

突話
襲事
！！

牙joe既爪牙

話事

我愛林先生

返屋企話事

認真 你番去果邊LOL話事 應該無人阻到你

再今
突次
襲話
！到
啦
掛
！

尷

話左

成三十度 屌你老木

最岩叫雞

叫IU?

坐等收平

工

收平幾多

IU=電王開機pw

留明等睇力榮回歸廢青大家庭

電王訓醒

力狗又做錯野

佢返工返到痴撚左線呀

一醒係公司

電王最愛返工

係公司訓

仲有10個字又收工

仲有十幾個鐘又開工

OT啦

11點訓兩點收工

文音每月callg洗左幾多

基本2500

咁早就收工 廢到

好人好者,收工

醫粒粒幾$

醫唔返

忍唔全開左冷氣
又害死左幾隻北極熊

無點醫

開左幾日

殺人兇手

有冇人性架你

收工mode

我都開左兩日

我有助養支那山區女童架

巴打你真有愛心

連登幾時出會員頭像

等我開多D冷氣 熱死班環保撚先

4個downvotes同我死出黎

想要咪講囉

帶我去call yuju果類既g ok?

扯唔起 不了

Btw 你終於承認佢係g

嘆住可樂飲冷氣

想知有冇咁QQ既G姐

以前既賢仔

yuju=qq既G

好貴 call唔起

收皮啦食屎狗

大家姐點解要咁做

都係想入黎睇下有無j圖 點解要貼呢d

請block大家姐

遲過力榮收工
咁我份工咪伏中伏

咁我咪好撚伏

你食屎

電王做邊行？

遲過哂你地全撚部人收工

收左工係串d

蝴蝶BB

但係你又早過哂我地收工喎

唔想收工

返兩份

唔想返工

連仔好波

負皮你D秒

負皮你

宜家邊個秒我就負皮邊個

LOL post最熱門話事

upvote支持7ss

賢仔

支持7ss

反E波霸權

7ss=食屎榮

[q uote]
[/quote]
唔俾你上熱門

禾

少

星期六係咪deft世界第一

力狗後悔了

星期五晚係公司大叫deft世界第一之後射波先

Kt3:2skt唔訓

力榮咁伏都收5點

做乜鳩信和對面有個阿嬸拎著個大聲公係咁口upup 仲要大聲叫 屌你老母

[quote]力榮咁伏都收5點[/quot]
番2日就OT趕人走咩
你果份OT實有補水/假啦

佢支持skt冇計

個F5唔識F5又要手動F5 連仔好波

蝴蝶可以把貓夾在胸部上嗎??qqq

貓:無位企wo大佬

Stockton216 : 抓胸部 發現抓空

蝴蝶素顏唔得喎 又冇波

7ss我都係

咁deal唔deal呀汽水機

小安妮我都DEAL 你話呢

嘩你都痴撚線架

九龍新界都無得避

要搵個素顏都得既會唔會太高要求........

奧理事會（OCA）與阿里體育周一在杭州舉行記者會，宣布成為戰略合作夥伴，雙方將共同持續、大力推進電競運動，2022年杭州亞運會並會首次成為正式比賽項目。

電競近年發展迅速，社會對於電競行業亦愈見重視。據OCA方面表示，電競在亞洲以至全世界受到數以百萬計青少年歡迎，今年9月在土庫曼舉行的第五屆亞洲室內暨武術運動會（AIMAG），電競已成為了示範項目，明年在印尼舉行的第18屆亞運會將再次把電競列為示範項目，到2022年杭州第19屆亞運會，電競則會首次成為正式比賽項目；目前電競主要遊戲為《英雄聯盟》League of Legend及FIFA，這兩款遊戲在中、台、韓非常受歡迎，並有職業選手參賽。

我要公開挑戰葉問

香港奧運電競代表隊
JG: Lookie

台狗代表隊
花狗x5

fifa??

我有機會打奧運啦！！！

garena個stream光到

CS鳩都冇學咩人講ESPORT

小朋友GAME 唔洗用腦

自選台=冇眼屎乾淨盲

招讚友互讚

洗讚小鴨鴨

讚左你

aram代表隊ok??

an狗冇得讚

你牙

啦啦隊隊文音

-.-

我=aram鬼王

做乜鳩呀on9連仔
禁佢個f5唔識f5 要禁電腦個f5

都唔係第一日嘅事啦ching

蕉蕉蕉讚友

傻鳩垃圾就識架 基本野都做唔好
屌你老母許業行

話事!

整埋d乜閪野自選台 笑撚死人咩

vip pm又唔識加 一直係到加垃圾

西瓜仔可唔可以教我一打十

頼む、10秒だけ持ちこたえてくれ！

AH 哇加達

ここで私は最終決定権を持っています

???

提摩身屌你老母

【誘人】陳瀅車上濕身誘惑張振朗

Dllm ho jing

DLLM MO LINK

射左

比左負皮你 反省下

私影個頭都好撚正

save sy lm

雞

下 就係咁咋

仲想點 扑埋囉好冇

有下集屌埋
不過同我 唔share喇

不過都似整整地
屌睇得你地d公仔人多
成日留意人有沒整

依個有沒整

咁qq
一定冇啦

好撚悶

唔似
邊有人整左都咁樣衰

整到

賢仔叫我貼

啱
好撚正

B仔點解你要咁做

忍唔住要開電線睇膠劇

7ss係邊
想vote 7ss

咪又係雞

矮仔係咪無買viewbot得返幾千人睇

搵哂7SS D POST出黎俾負皮先

比個正皮g持

打緊天使得得B

2星

Me2

咁我係唔食得辣a ma

屌喇星

用個新帳係RANK 銀銅場屠d低端好爽

比個正皮g持7ss話事

熱COOL

web版個f5壞既屌你老母

7ss told jor la

碌過以為你係pky

7ss有玩CS架咩?

近排玩返

3星以上全部hack 點玩

認同7ss

2017玩巨人術都有贏

話事啦掛!

S4變曱甴屋的情況其實相當普通，一個星期就有一宗，現時他們就向顧客收取25美元的「小強清理費」。在受訪時，其他的修理員亦透露，要維修的PS4中，至少一半都有小強出沒

正評支持

S4變曱甴屋的情況其實相當普通

toyz做小丑都幾好笑wor

迫不及待好想話話了

ok

呢個場 我睇既!!

oi

hh4

Hhhhh

迨軌

唔係咁厲害呀

7SS係咪自己讚自己

可唔可以著番副甲先開台

B仔不要那麼邪惡

眼睛

厲害了 我的媽

榮

話事佬

有冇咁快手

其實7SS都幾慘

橙

十歲女童油麻地遭非禮警方追緝一男子

18.04.2017 22:38
一名十歲女童，中午近十二時在油麻地文蔚街一幢大廈梯間，被人非禮。警方正追緝一名中國籍男子，年約二十至三十歲，中等身材，案發時頭戴藍色帽，身穿啡色上衣、卡其色長褲和白色鞋。
鳩白

禾唔戴帽的

鳩白

想玩返LOL, 想問依家點樣美服轉台服？

冇 台服下季執

轉乜撚台服自己升啦ON9仔先轉台服係都轉日服

你係雞

完sem打ow 有冇團

我比架

證明自己呢

日服無friend ，個AC入邊好多skin,10頁符文，加上要重升30

蝗蟲先玩日服

我支拳霸呀

決定以後唔阻7ss話事

窗聽到鄰居嘈緊交
岩岩大叫左下無晒聲

買囉 唔係點
有兩次機會美轉台 你都冇轉 宜家應該唔會再出

呢句睇左十幾次

G

=真係唔阻

幫7ss 話 睇下頂到幾耐

啊～

你睇你睇 咁就秒左

屌你老母個bitdefender當個新client係malware唔撚比我開

利申番 係我嗌

轉用360衛士囉

個POST真係幾時都推得咁快

可能人地扑緊野
你嘈一嘈 條友早洩

好撚敏感
尋日要校.EXE做EXCLUDED SCAN EXTENSION 先開到

mkib

mkib:屌你老母 阿~~~~~~~~~~~~

等收工

垃圾先收工

98有無皇狗LINK

拳皇98

收工都咁開心

又唔識F5更新啦D POST 又要手動ENTER多次條LINK 屌

垃圾連2狗

awsssawas

垃圾GAME

根本就話唔到

係

屋企停電無電腦用無wifi好撚可憐

比7ss話事

連wifi都無手機上網好撚慢呀屌你!!!!!!

慘

我禮拜五都係要出網吧HEA

想睇youtube都剩係睇到最低清 幫QQ

打OW 排埋D韓狗
輸左第一RD 即刻有三個韓狗中離

AFRICA INTERNET

LUL

話究!!

正皮

全面支持7ss話事

撳熱門回覆全部都係7ss

JA GA

ㄏㄨㄚˋㄕˋ

7ss話事

大陸親戚聽日黎..23號先走...
點算..唔撚想應酬佢地

雞白上水啦

4:2呀

我朗太神啦!!!

禾上左佢身

我朗

試下話

屌

同老母傾下

禾係朗

辛又贏
沾又輸

0秒

出手

今天 皇馬殺死了足球

yes

今晚到疤

今天 我番去混分

今日唔好再做錯野拉

但要ot混分

抵

我好似兩個禮拜都遲到

帶邊日係唔遲

無
一定要搭公司車先返到去 本身返8 日日十半先返到去

我第2日開始遲到

上年都有屌過我遲到
今年已經無人理

秒你

突
襲
！

魚
住
來
襲
！

Zac好似幾正

樹人係咪終於都要用腦玩

招ult幾型，不過整體應該廢過以前

垃圾皇狗

請食飯啦

屌你老母

食魚蛋

典解

風神腿!

支持

華氏

支持唔使講出黎 心領架啦

我就唔信E波24/7都有人 一定有機會架

喂,Vpro代言人

典樣

7ss wac

特登忍手唔秒7SS
都係沒得話 渣GA

敬咁多位熊貓一杯

OK 大家比7SS話 唔好秒佢

食屎狗

好!重新話事!

支持7ss wa c

加一

又一次俾E波欺騙感情

今朝好冷清下 早d起身應該有事話

抵啦

真架

拿 唔關我事呀

我冇份阻7ss架

#845

拿 我真係無秒你架

典解都唔係話事

今日熱撚到

琴日已經熱啦

文音加入開冷氣運動啦
熱死班環保撚

開左幾日喇

冇人話我話

收撚皮啦

啱呀

再話

返你既工啦!

做唔停咩..

比錢請你黎上網玩架?

力狗當初又話一齊做廢青
估唔到咁快就背叛左我

力榮係榮

你扮廢青都未同你計

24小時係到mon實7ss
唔講啦

成班友又係度蝦7ss

7ss係咪重廢青緊？

力榮收5點 咁正份工都扮野

垃圾工 唔洗OT都做

力榮

You can call me monster

啦別他啦嗎

i am falling falling for your love hey u

It su me ga chu

Maokai招w

今日要ot

你就好啦

未話到事唔返工

咁比你話囉

已經俾e波呃過好多次

秒殺

話個事情

話夠了

咁快

呢個先岩

7ss話事
笑爺減一
肥肥日任

講經之廢老

力榮做番工程？

吹波課金

少爺同肥拎都霸撚哂啦

電王都出黎 沒機會鳥

反擊無效
我乜狗屎垃圾card game都玩

明知山有虎…話事!!

😮

撳錯負皮

7ss得罪太多人 我唔阻都大把人阻

好似唔洗ot 仲有得混分

好似都係要 但分照混

的士佬全部仆街死

有米 搭的士

有錢都冇得搭

交更啦喎唔好意思呀哥仔

咪同以前一樣，有咩問題 係passive好似廢左

唔係unchange？

成隻龜咁慢WOR

雷玟點打波比？救教 波比硬到仆街，打極打唔入，又有w斷我技

打柒佢隊友

雷玫打唔贏坦可以del game 啦

力榮ot 我放學

ot 有水補

返屋企開冷氣熱死環保撚

就係唔識打坦，樹人又係，佢係咁回血又打唔郁，菲歐拉，犽宿就覺得好好打

道行未夠 拜nb為師啦

認真你操作未夠班

CALL JG

有burst 有 盾有斬殺冇兩件大裝都唔夠你換啦你估你蠻王呢d垃圾aa英咩

做乜呢幾日咁興係件衫出面著個肚兜

[img][/img]

想收工

牧師都拎唔到劍

轉做聖光

有得轉職咁好
王子大晒??

人類萬能插 王子想玩咩天賦就玩咩

聖光會帶來勝利

放工喇

推

我愛番工

力榮放工未

今日我早收

冷氣 環保撚 力狗

力榮轉工未

親戚黎左 想死

有冇細路

有冇細路先 有好收埋d f91

無細路
D表弟都大晒 我都咁老了

大哂都可以玩嫁喎...

睇到都覺得痛

大晒唔會玩到咁掛

大陸人難講

正牙

哥哥可唔可以送隻模型比我呀

請佢call g

Show Blocked User - 李知恩

隻爪幾型

腦魔之奶腳

力狗係部機到焗得太耐 痴Q左線

力榮係咪已經返到屋企嘆緊冷氣

1001

ng ho

表弟都可以有細路架姐

1001唔開post